元朗D人去晒撐警，仲夠唔夠人保家衛國架！

黑衫千其晤好入村呀！

Up